如果今屆nba冠軍唔頒比湖人，fmvp唔頒俾雷霸龍詹姆士， 我哋中國人罷睇nba

雷霸龍

雷霸龍詹姆士係我哋中國人嘅驕傲

唔係夏登子咩?
佢火箭架喎